<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

	<title>Hank Quinlan's Blog</title>
	<link href="http://hankquinlan.github.io/blog/atom.xml" rel="self"/>
	<link href="http://hankquinlan.github.io/blog"/>
	<updated>2018-05-02T23:42:20+02:00</updated>
	<id>http://hankquinlan.github.io/blog</id>
	<author>
		<name>Hank Quinlan</name>
		<email>hankquinlanhub@gmail.com</email>
	</author>

	
		<entry>
			<title>Dovolenka v Tunise</title>
			<link href="http://hankquinlan.github.io/blog/2018/03/11/Dovolenka-v-Tunise"/>
			<updated>2018-03-11T00:00:00+01:00</updated>
			<id>http://hankquinlan.github.io/blog/2018/03/11/Dovolenka-v-Tunise</id>
			<content type="html">&lt;h1 id=&quot;dovolenka-v-tunise&quot;&gt;Dovolenka v Tunise&lt;/h1&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;div class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;&lt;div class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;pre class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;code&gt;Cez leto minulého roku, som sa s priateľkou(teraz už bývalou) rozhodol, že pojdeme na dovolenku. 
Po dlhom zvažovaní našich možností, prehľadávaní rôznych destinácií sme sa nakoniec rozhodli, že pojdeme do Tunisu. 
Išli sme tam na 12 nocí. Hotel,ktorý sme si vybrali nebol nič extra, no nám sa tam páčilo. Samozrejme ubytovanie sme
mali &quot;all - inclusive&quot; ako je na tieto typy dovoleniek bežné. Pláž bola síce malá ale piesok bol úplne super. 
Slnko pieklo celý deň, takže sme domov priľli ako kominári.
Počas dovolenky sme s bývalou išli na pirátsku ľoď a boli sme sa preletieť balónom, kroý ťahal vodný čln. 
Celkovo dovolenku.
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;
</content>
		</entry>
	
		<entry>
			<title>Dovolenka v Egypte</title>
			<link href="http://hankquinlan.github.io/blog/2018/03/11/Dovolenka-v-Egypte"/>
			<updated>2018-03-11T00:00:00+01:00</updated>
			<id>http://hankquinlan.github.io/blog/2018/03/11/Dovolenka-v-Egypte</id>
			<content type="html">&lt;h1 id=&quot;dovolenka-v-egypte&quot;&gt;Dovolenka v Egypte&lt;/h1&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;div class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;&lt;div class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;pre class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;code&gt;Moji rodičia od malička somnou a s mojou sestrou Zuzanou cez leto cestovali na dovolenku. Precestovali sme polku Európy 
a zabládili sme aj do Afriky.Preto v roku 2005 sme ako prvý krát navštívili Egypt. Boli sme v Hurghade v hotely Sea Gull.
Bol to veľký luxusný hotel, s velikánskou recepciou, veľa bazénmi styrmi barmi a mnohými inými super vecami. 
Pobyt nám trval 12 dní a 11 nocí. Strava bola výborná, množstvo jedál servírovaných ako švídske stoly. Pláž bola tiež
super. Velikánska s krásnym morom. červené more je to najkrajšie more podľa môjho názoru. Celé dni som len šnorchľoval a 
spoznával krásy podmorského života. Ten ma natoľko uchvátil, že sme sa nakoniec boli aj potápať. Celkovo to bola výborná 
dovolenka, za ktorú mojim rodičom ďakujem.
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;
</content>
		</entry>
	

</feed>
